「小心撞鬼］數名黑布蒙面人進出政總 警反問為何查詢有關人士身份

有網民下午發起「全球反極權大遊行」，計劃由銅鑼灣遊行至金鐘政府總部。警方在政府總部一帶加強保安，記者觀察期間，有4名身穿深色衣服、戴太陽眼鏡，並以黑布蒙面的人員步出，看到記者後折返回政總閘內，又不斷指著記者。記者之後向在場身穿警察制服，並目睹蒙面人士進出的警員查問，可否確認4名蒙面人士為警務人員；警員反問為何查詢，又指自己「不清楚」，然後關上鐵閘。記者今早觀察到，有一輛裝甲車、一輛水炮車、數架警車和小型旅遊巴士駛入政總。政總外圍封起多層水馬，所有出入口鎖上鐵閘，不准傳媒進出。

2019-09-29 11:18:43

今日如果有衝突
你地預咗又有卧底捉人啦

見到有衝突即刻走 等佢哋自己玩自己轉頭冇晒人拉空氣

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

今日係10.1國殤前最後一擊，黑警肯定大圍捕見後生識郁都拉

狗總後門個公園又係有全黑衫出入
琴晚撞正完場一堆人走緊見住晒又匿番入去

好低裝的做法

其實次次都有鬼，真係捉唔到咁多，只能夠自己執生

push

今日可否全民和理非，再次贏國際支持。亦等黑警白費佈署。

想 但好難做
因為個個手足唔同諗法 而且都有鬼

就928來講 只要黑警噴野就已經係開戰
除非手足忍住手唔理佢

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

大家萬事小心

一般如果大家忍下怒氣，盡量克制，對方亦唔會亂黎。到時邊個破壞就邊個鬼。同上次大雨百幾萬流水式集會一樣

基本上冇一日係可以全民和理非，次次都要set下啲roadblock先開心,冇大台冇辦法
同埋鬼呢啲嘢根本每次都有，佢唔報你都預咗今次有鬼㗎喇。。